<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item>
    <imagem>dtf_01.jpg</imagem>
    <titulo>Adesivo DTF</titulo>
    <description>Ideal para transferências de alta qualidade, o adesivo DTFoferece versatilidade e excelente acabamento
        parapersonalizações.</description>
</item>
<item>
    <imagem>saudoso_jimmy.jpg</imagem>
    <titulo>Saudoso Jimmy...</titulo>
    <description>De história a lenda, uma referência eterna einspiração.</description>
</item>
<item>
    <imagem>dtf_tanque.jpg</imagem>
    <titulo>Ilustração e adesivo DTF</titulo>
    <description>Adesivagem em DTF com ilustração personalizada, destacando criatividadee qualidade no acabamento.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>laser_gessi.jpg</imagem>
    <titulo>Corte a Laser</titulo>
    <description>Precisão e tecnologia no corte a laser, ideal para aplicaçõesindustriais e personalizadas.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>laser_caneta.jpg</imagem>
    <titulo>Gravação Laser</titulo>
    <description>Gravação a laser de alta definição para itens promocionais ecorporativos com acabamento profissional.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>adesivo_rotulo_01.jpg</imagem>
    <titulo>Criação de arte e impressão de adesivo para rótulo</titulo>
    <description>Desenvolvimento gráfico e impressão de rótulos personalizados, alinhadosà identidade do produto.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>quadro_reproduz.jpg</imagem>
    <titulo>Impressão em lona e instalação</titulo>
    <description>Produção de impressão em lona com aplicação profissional paracomunicação visual de impacto.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>painel_uv_01.jpg</imagem>
    <titulo>impressão UV em painel para projetos eletrônicos</titulo>
    <description>Impressão UV precisa em painéis técnicos, garantindo durabilidade elegibilidade em ambientes exigentes.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>uv_cliente_01.jpg</imagem>
    <titulo>Impressão UV em material fornecido pelo cliente</titulo>
    <description>Aplicação de impressão UV em peças do cliente, com alta aderência equalidade visual garantida.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>adesivos_dtf_print.jpg</imagem>
    <titulo>Impressora UV em Ação</titulo>
    <description>Impressão UV em operação, garantindo fidelidade de cores, alta precisãoe aderência sobre superfícies
        variadas.</description>
</item>
<item>
    <imagem>plqta_acril_02.jpg</imagem>
    <titulo>Plaqueta de acrílico com impressão UV</titulo>
    <description>Placas em acrílico com acabamento profissional, ideais para sinalizaçãotécnica ou institucional com
        impressão durável.</description>
</item>
<item>
    <imagem>trof_poke.jpg</imagem>
    <titulo>Troféus de acrílico com impressão UV</titulo>
    <description>Peças exclusivas desenvolvidas em acrílico com impressão de altaresolução, ideais para premiações e
        eventos corporativos.</description>
</item>
<item>
    <imagem>trof_poker.jpg</imagem>
    <titulo>Troféus de acrílico com impressão UV</titulo>
    <description>Design sofisticado e personalizado para destacar conquistas com estilo equalidade visual de alto
        impacto.</description>
</item>
<item>
    <imagem>adesivo_porta.jpg</imagem>
    <titulo>Adesivação personalizada</titulo>
    <description>Aplicação de adesivo sob medida, agregando identidade visual eacabamento profissional a superfícies
        diversas.</description>
</item>
<item>
    <imagem>tag_02.jpg</imagem>
    <titulo>Gravação a Laser replicando Tag danificada</titulo>
    <description>Precisão na reprodução de plaquetas danificadas por meio de tecnologiade gravação a laser de alta
        definição.</description>
</item>
<item>
    <imagem>painel_uv_02.jpg</imagem>
    <titulo>Corte e Impressão de painel para eletrônicos</titulo>
    <description>Painéis desenvolvidos com precisão para aplicações eletrônicas, comcorte técnico e impressão UV
        durável.</description>
</item>
<item>
    <imagem>uv_printer.jpg</imagem>
    <titulo>Impressora UV de qualidade</titulo>
    <description>Equipamento de impressão UV com alta resolução, ideal parapersonalização de materiais rígidos e
        flexíveis.</description>
</item>
<item>
    <imagem>trof_dome.jpg</imagem>
    <titulo>Design, corte e montagem de Troféu Premium</titulo>
    <description>Troféus exclusivos com acabamento refinado, idealizados com corte deprecisão e montagem sob demanda.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>adesivos_penumbra.jpg</imagem>
    <titulo>Título de marcação.</titulo>
    <description>Produção em série de adesivos promocionais com acabamento vibrante edurabilidade garantida.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>chaveiro.jpg</imagem>
    <titulo>Corte impressão e montagem de chaveiros de brinde</titulo>
    <description>Brindes personalizados com corte preciso e impressão vívida, ideais paraações promocionais.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>homenagem_01.jpg</imagem>
    <titulo>Placa de Homenagem em estojo e veludo</titulo>
    <description>Placas comemorativas confeccionadas com sofisticação e embaladas comelegância para ocasiões especiais.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>placa_personalizada.jpg</imagem>
    <titulo>Projeto e produção de produto personalizado</titulo>
    <description>Execução completa de produtos sob medida, do design à produção, com altopadrão de personalização.
    </description>
</item>
<item>
    <imagem>plqta_acril_01.jpg</imagem>
    <titulo>Plaqueta de sinalização em acrílico</titulo>
    <description>Soluções em sinalização produzidas com acrílico de alta qualidade eimpressão resistente.</description>
</item>
<item>
    <imagem>custom_01.jpg</imagem>
    <titulo>Projeto e criação personalizado</titulo>
    <description>Criações exclusivas com foco na necessidade do cliente, aliando design efuncionalidade.</description>
</item>
<item>
    <imagem>adesivos_dtf_variados.jpg</imagem>
    <titulo>Adesivos Premium em DTF Resinado</titulo>
    <description>Adesivos de alta performance com acabamento resinado, ideais paraaplicações exigentes e visibilidade
        máxima.</description>
</item>
</xml>